我求下現場既朋友，所有香港人，唔好咁易退走，求下你地

太多人走左去 (我意思係直頭離開現場返埋屋企果種)
咁本來唔需要送頭既人，就會變成需要送頭。

而且，
佢地仲要再被部分人話返轉頭，話佢地唔識走。

其實，明明大家都唔輕言敗退就可以，
我地其實係命運共同體黎，輸贏係集體責任制。

求下你地唔好咁易放低手足，
我已經頂唔到幾耐，
冇氣 冇心機玩冷嘲熱諷，
我只求所有香港人，企出黎呀唔該

香港人加油。

我今日無論如何都唔會咁早就走住

Show Blocked User - 冷水王
仲想呃人出黎送頭